2021起廢老卡全面收皮 須要登記先有$2

1月1號起 市民可以一年內退返銷售版廢老卡
加強人手查飛
最快2021年夏季銷售版廢老卡就會失效

唔信過幾日上8仔 九巴 狗鐵個網都見到

新嗰款實名卡入唔入到落ios

應該入到，依家新app有學生八達通scheme

入到

咁咪買特惠單程飛

換粉紅卡

黃景樂又有工作機會

貴

正常應該入唔到 由其係佢一定要有相,依家學生八達通都未入到ios

又要影相又要填表，即係玩鳩老友記啫

我見好多人咁做

咁做是唔啱的